[07-05-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

幫手貼堂先
唔驚又要del哂啲人留言 即係點

喪心勁多野睇

根本兩個倉黎
連尾數都唔一樣，痴撚線的

爸爸痴佐線

D7PCBC

成班不孝子逼害爸爸

都話升跌冇分別
個人廢就自然升市平put跌市平call架啦

G

隊波廢呢？

5比0
爺爺好波！

琴晚贏波 唯有屌小干爹一日

熱烈慶祝爺爺四大皆空終於走人

贏5球 迷雲黨又可以叫爺爺冬糕

why always me...

黎緊離港十數日 勿念

D7BC 終於加返我

u ng play

又穿3萬

859平過市沽

下面好多牛

痴線。。。好暴力

自動增值

花生友出來了

自然攻又攻唔入守又守唔到

865 gun jor
多謝苦巴

以上星期D個股週線計......美市點扯都唔似有大運行掛....

ALL IN CALL
MO DUCK LOSS

全都是泡沫 只一剎的花火
最純潔的心 給出不需要的承諾

喂呀...

下場為費蛇打氣 456得唔得

2382

dou gun jor
sc

1448 火箭升空

呢期套拉打BUILD真係好撚好睇.....今次真係落重本賣玩具寫劇本......

大力少少 好嗎？唔該丫

老頂搞咩..

refund la pg....

too many people lost huge money in the mkt, they jumped

ok 298 reached sing duck

Jump together la

lets call as much as we can

大牛已殺...
再下一級準備...

之前又唔見d淡友咁有力...tla

fuck you

where your 315? dream broke?

DB fucked me as at 308 / 310

冇啦冇啦

my 260,270 - 315 dream being fucked

well.......

fatfat
己平過夜個張

frankly speaking, wrong calculation by myself

call dd...

yau said firework

穩住好友會贏！

no one always win, no worry

苦巴係咪block 左我

4ching 終於明向燈系統點用

put side, lots of profit
call side, lose half

refund ar gun jo call ar

yau earn

take care dude

即市見左底

🤘🏿

tla...

OK ALLIN

冇

38000 gogogo

星期三D馬水鳩到.............

科清 買+400 定＋600點行使 CALL 好

+ 1000!
you should all in !

唔好咁心急啦...

咁BULLISH

掛個880先

😏

314gogogo

+ 1000!
should all in !

why not 40000 points !

潘狗方嘉柏

＋1000都要200點

lc14000

撚狗咁撚 papa still put guy???

買咁deep
真係種金

就算你地點恥笑，我都係咁堅定㗎

平安好醫生好唔平安

一到成本位就回

DB!呀

大番+肥葉=拉馬

來源 ?

早排新入廟的大弟子
Ｘ庭

尹X

個市針對papa

爸爸而家live 又短又唔教學，岩岩先上位咁快想淡出？

邊個

唉我屌 數碼暴龍果6集劇場版點解可以出到咁撚垃圾.......唔係垃圾咁簡單....監督唔睇原作自己搞屎棍 作畫崩到阿媽都唔認得........摧毀童年...ON9

講真... 個倉日日公開俾人睇住條數
又有咩教學群出晒做左咩POSITION
有個CM 都話人人輸淨幾萬, 佢輸3千...
baba 真係可以收皮了

好在你當日冇比錢炸

打比致富對數先啦

講就想比姐
聽個講座又8千, 之前又唔知咩要萬5
邊有咁多錢呀

早幾個月呢度仲咁多信徒
我都話佢一早個咩咩倉玩玩下輸鳩哂就冇睇
估唔到過左咁多年都係用同一條橋仲要咁多人受

你聽下D觀眾打電話過去問D股....D聽眾狂問3993.....

有冇1100傳...

拎黎課傳說算9數啦

i will carry you~~~~

baba chi lun jor sin

幾下區間頂追CALL, 區間底止蝕
自己錢頂得幾多次呀...
留番黎係度跟BC 放煙花算

好多sniper

你19degree
數又唔係叻
大大聲叫人in左個面積扮高深
數式都冇條in乜鳩
要面積唔識自知度咩

都要多得之前幾位ching護航先有狙擊手嘅

set個720sin

快啲上30230 得唔得

講我?

呢度唔講我都唔會留意呢條友

我全球top 5 math major grad都唔敢講quantitative analysis呀

講真 佢最撚攞命果個LIVE係咩深情對話果個.....搬鳩埋聖經出黎.....

才子

ching你冷靜d先

llink

想call 求屌醒

我真係好憎人下下講數學
覺得數學個名唔夠把炮就出統計學，之後講埋量子力學
屌你老母係咁用個名呃飲呃食

唔係法卡奧咩 有冇課到金

著多件衫

搞笑咩

我用曬佢套咩睇市方法去做trade 極細倉......未贏過 已經test 過

紅豆沙？

財子

唔怪得你咁靚仔
溝女都要買香水
係咪師兄教落

下個hihi

那有人教....

又上返去

唔升高啲我點開 call

wa diu

就到返過夜p 位
好想再黎過

Put duck?

me use statistics too
hong kong most famous (dor lui) cityu grad

919要左....守佢23點

DH 未出！！

city咪拎出黎講啦

公廁U

juicy 個間堅勁

唔怪得uicy成日俾女呃

即市最多回一回 29825 再上 30150

equation 畫心心

29865-1

咩都無喇

932手動 CUT先...食個飯返黎再砌過...小時圖唔似樣....

TLA...........

me think will see see 30000

呢張相真係有種悲涼既感覺

maths加女神
成個畫面出晒黎呀

橙 成件事都錯曬

ok call

juicy ho ging yau handsome yau rich....
want follow him learn fry stock
me is zero

對面係一張空櫈

低D成交...

gl

係咪咁情深呀

Our love is like mathematics. It adds happiness , reduces problems, multiplies fun, and divides tension.

主席又增持

如果無認錯.... 當年我就同愛丁係度賤痕

chi lun sin

我直頭覺得果度有你兩個仆街既精味

梳

告東尼表示「時時精綵」跑完今仗如情況良好，便會進軍5月27日2400米一級賽遮打盃。

他說：「在現階段，我旗下的『巴基之星』、『馬克羅斯』及『大雄圖』均會列陣遮打盃，既然『時時精綵』剛以六個馬位大勝對手，遮打盃的參賽席位亦應少不了牠。」

自去年12月起，潘頓曾夥拍「馬克羅斯」攻下香港盃及香港金盃，當問及潘頓於遮打盃會夥拍哪一駒出爭時，潘頓則表示不由他作主。

馬克傻豬今次搵KC NG?

gay情

果度根本係佢兩個既屠宰場

長力十足下季跑好少少不如去杜拜跑.......

內銀係咪要單邊上啦？

平埋sp290lp284先

一隻去日本，一隻去杜拜

個老仆街真係好難估

你不如估下巴雞之星邊個騎...布宜學/歐洲騎師應該唔會過黎

講左會用具腸

信唔信雷狗搶返黎騎

tla......

8107?

告東尼仍強調「巴基之星」會按原定計劃出爭遮打盃，並希望續配女皇盃贏馬騎師布宜學，但如作為高多芬主帥的布宜學，本月尾未能抽空來港跑遮打盃的話，就會由貝湯美接手出賽，貝湯美曾於女皇盃賽前，為「巴基之星」試閘並取得及格。

雷西今季除左四季旺一場之外冇G1贏過

爭分奪秒既跑法跑國際賽太蝕啦

呢d 格局都幾似食完野會即chok 50果D...

放過我啦.. 佢幾時先肯返鄉下

期指弱D....國貨有D硬...

打少個0

底出大雄

對住個range 做trade 直至破位

d gif 原來幾日就無左

「有得威」將於香港退役，轉往新加坡服役。
將交由菲特文(Lee Freedman)訓練!
All the best Blizzard!

留係香港都冇賽程跑了 同澳斯卡真係難兄難弟.......

為左有得參加 克蘭g一哩 你可以去到幾盡

978
004

all in call

still all in ?

馬刺呢鋪濕滯了 kawhi單野隊醫同出面醫生驗出黎兩個症..........唉屌......

成日都話廟區係卧虎藏龍

算啦 kawhi係咪都走

煩到

成單野主要係馬刺撐隊醫而kawhi仲有佢團隊唔信.....外加佢舅父嫌聖安東尼奧球市差......

ALLISG

佢本身都同波波面阻阻啦...

go 76ers la diu

世界末日都要Call!!

gino 退休啦咁，等唔到了

Tai Lo ar.....

一陣開市就跟

天意難測

支持軒爸取消這個20萬倉的決定，因為兼顧實在太辛苦了。軒爸一個講座已經可以賺取過百萬元的現金，一年講座包群組賺到的錢已有過千萬元，已經是財經界的神話了，根本不用理會別人的閒話。

曲直難分

直線抽擊啦

呢個咁樣曲直難分, baba 真係唔知ban 唔 ban 佢好

十卜❗️

看到刺客變成這樣真的很難過
現在的角色 越出位移越多
傷害極高 各種免傷 有cc有位移
完全沒有出場的空間
打個排位要玩螺絲都被要求換角
秀了勝率也沒有用
愛里也是 天花板都已經到了
卻沒有想要buff的意思
出半坦真的感覺沒什麼用 不知道在幹嘛
現在都只有全坦進去盧小人開戰
不然就是全傷害 當個神人
到底要打壓刺客到什麼時候？
一個莉莉安有傷害有位移有免傷手又長有cc
一個閃電俠有極長位移 有瞬間傷害 有免傷
超人跟蘿兒就算了 比較吃駕駛員
但超人終究是做壞的角色
技能組越出越強 始終不改舊的角色
妳不改技能 那妳改體質啊
可以讓刺客有刺客該有的樣子嗎
看到昨天BV的螺絲我很感動 但也很難過
這角色的天花板也到了是嗎？
要技術的角色不強
強的角色都不用技術
平衡了一點好嗎？

玻璃心

成粒鐘都未DEL,應該信佢係真心

愛里真係廢到一個點

咁都分唔到曲直

係咪上下啦
有幾多人十仆佢
見到少少野就自hi架啦

all in call, asap

CALL JOR WAIT COLLECT MONEY

日本城仲要超大成交

webb 真係好大影響力

可以再上了
DH未見！

G持

all set
下段再玩

廢淡

多謝RB又俾位SC RB

食左20曲先

點

WEI AR....

庇護工場出黎智商係咁上下

BUY NG BUY 10 LUP 王座 HO

牙梳
打完覺得侮辱左庇護工場，人地真係有產出，對社會有貢獻

下月sp5仔 67.5 d成交消失晒
上星期5xx張
係咪全部廟區做架

Nas 升咁多 QQ 都照插

梳呀
對完數, 5月轉左用時富個AC做倉唔記得講呀

我有sp360等接貨

利申有10張

今年有2字頭可以入d擺下，不過由於呢次係QQ唔係175 or 呢件廢物，所以冇退出球壇承諾

終於有wifi, yau mo bro mhw carry tonight

ME雪左入雪櫃了

175 見左底

hsi is so weak, we should all in and call asap .
we should support the market !!!!!

今日日線出針 sing duck

係真就好啦

H&S

似係

sp jor what？
有冇留錢接貨？

終於搞掂晒啲野

大佬你地自已睇路
用未平倉去睇
唔好太大倉
呢d零和遊戲除時係同大戶對賭
太大倉係會夾倉
拿,冇refund架

港女is g

爭我$30呀你

夠膽就今個月$10
我入正股添呀

你比地址我
我寄夠50馬會現金卷比你

big cock never allow us to earn some pocket moeny

嘩一棍

明月千里仲去唔去日本跑呀

我個個月都有
太大想頭就唔好

我唔要你比甜醬我
我要你奶走佢D甜醬

sp 十蚊ok urine

any advice ?
how about sc+sp 700 +- $50 X200 ???

你推右走左都係想我祝福你姐
雖然我唔覺我有神力祝福

my god, I need your blessing

10撚有得SHORT咩
我話夠膽就落姐

今年目標十五蚊左右，應該會overshoot去十三蚊

利申: 見升叫跌，不求進步

15都未必有

祝你身體健康

cancer

計埋張過夜
100點達成了

nake short dont do that big ball stock

thank you , any advised stock ?
I believe sth like 1 3 6 is very suitable for this kind of action

ok send 50 to 奥比斯

AGGER
做過一次700
好似都月中$380,我做420..
佢升到上440
好彩係一兩張玩下...
唔係就PK了.....

3323個週線高低頂好心儘早成立...

OK
有圖有真相

no ball stock not gd also
27 is the best

得閒先

LM

understood !

ball too big, fuck off
no ball, suck my cock

small - middle ball : good choice

RB IS THE GOODEST

利申。冇開。
雖然知升。但大戶一棍歐落去真係唔洗俾臉你

just open after鳩gap
dont open on small ball day

反而d sp370 你小心喎rb

佢預曬錢接你同佢定啦

幾張用黎接貨
平時我Ｄnake short下下過百張

lets me try some sp 27 62.5 / sc 75
x 50

300k seems enough

sp60/57.5 seem better

you are so brave, big cock can produce big wave very easy

好鬼勇

i do far away
77.5 57.5 this month

62.5 so close ?

60 only have 0.1, even I make 100 set

only 10000

that's why we call pocket money ?

形勢唔樂觀

I DO FAR FAR FAR AWAY
80,85,875.....

好弱

also, if I short 100 sets

I need 200k for the cost, 100k for defense

return:

10000/200000 = 0.05

however, if it is save enough, it is worthy to do

SP,SC TGT...JUST 1SET DEPOSIT....
10000/200000 = 0.05<<<THEN CAN MAKE IT TWICE

0.1 return seems nice
let me study more, and try to use around 300k for this kind of 'double condom safe' investment

咁要穿啦唉

do both side
10%+5%=15%/month

Diu u

got it, seems very nice trade,

say 300k 0.15 return
wow, 6 months to double the amount

平埋張P..今日收手了

爭1點..........

日日跌 cls

《大行報告》大摩籲增持騰訊() 料首季非通用會計準則盈利按年增32% 目標價降至508元

Great, we can move our ass now

做淡死全家！

TLA

梳，咁我訓身call😞

RB落多少少OK
掛左盤差一格

今日得幾棍過5000，anyway 照吹

橙圈係大成交，可清楚見到兩個位：29610同29850。

想call應該以850以上先好行動，亦應該以佢作cut loss(有錢可以610cut loss instead)

想put應該以29850以下作考慮，並以穿610為目標，否則stop gain .

留意紅圈係一個細成交位，我地唔應該當佢係任何指標，好易被fake的。

另外由一點開始至兩點，有兩set下降三部曲形成，好友要穩住？

禾慣左慢火blow ...

不守便會轟最少80點

落樓梯既野...

場場MVP 俾d台狗雷輸

TLA 禾PUT又要畀人GAP幾次先收成 禾CALL又畀人GAP 上典呀

周日凌晨多家英國傳媒報道，英超球隊曼聯前主帥費格遜爵士（費Sir）因腦出血入院。據外媒報導，他今次腦出血是「蛛網膜下腔出血」的一種腦中風，入院時一直昏迷。

有本港腦科醫生指，蛛網膜下腔出血病人中，有70%患者在病發3個月內死亡，如病人是高齡加上術前處於昏迷狀態，生存機會較低。而蛛網膜下腔出血病人若病發後1個月仍昏迷不醒，日後長期昏迷、成為「植物人」的機會很高。

雀爺r.....

老人家一退休就出事

wa tla...

ching u c or p now

睇黎要讓個足總盃比你暴聯了

Call ar...

台🐶真係趁地淋場場順風俾班敗家JAI做D ON9野打到逆風

lihkg jai start 9 up then horizontal walk

you should all in to show your determination

NG 玩限免英
狂送頭問佢送夠未, 就話NG 有咩所謂
跟著咪DIU 9 佢限免就要送頭, 跟著完場聊你單挑, 都ON99

費蛇俾今年隊獌激到爆血管

如何不雷
我很雷

科大大次次出紅字都燈

最多禾返車囉

應該都激左兩年....

硬係覺得今年好多唔應該輸既都輸

cklm

真係升
有希望了

掛曬盤
夠膽就成交曬佢
食TEA

邊個叫升，邊個就係燈

D PUT好撚貴

3pm ready?

轟呀！

果三場升班馬已經搞笑啦 更唔好講歐聯16強

其實完場聊你單挑果下最ON9
你單挑贏我咁又點...
你NG 係雷就雷, 5V5 遊戲
挑人單挑真係7到唔想講

轉燈

850p 730set

$6000

比返我！

幾時先肯破range

today fapfap

升啦屌

我贏唔到無淡友比贏錢！

一穿xxx
即刻三架車
轟呀！轟呀！
轟呀轟呀轟呀轟呀！
轟呀！轟呀！
一講又升番.gif

聽日又股災

明明上個月淨係推QQ 都暴升

而且咁樣沽QQ 又唔洗點跌
oku win

btw 準備call (可能夜市先）

喜裝寶跑一千做乜鳩

升10000點！

Gun call

BC hit J

有冇剩左二手飯比我食

Follow 8j

無賽程 當出黎試閘掛
不過大摩既野 我唔明嫁啦

好難玩 wo
put spread都要輸IV
而家呢啲巿得 Delta one 玩到

lp292sp286x2

升返啦tai lo...

係得咁開
但如果玩千點殺
反而SP輸

插插插插插插插插插

堅守信念！

夾死班廢淡！

好！

all chi lun sin ga

lpsc298 lc308

場港澳盃.....神仙都想食埋?

升了

開心了

果隻魅力知友好似仲有多少係手咁款......有冇咁勁呀.........

lp298sp290x2

應該係用黎做呢D 二三級賽做主力啦

睇到咁準玩期指賺仲多？

佢一炒期就...

澳門馬王係等呢鋪

你玩權係想要倍數
lpsc同價
lc 個張個位就睇你想用幾多博

克蘭芝一哩 外隊名單CONFIRMED!!!

香港代表 將會有 「川河尊駒」 同埋「馬上發財」，兩匹馬將分別由潘頓同田泰安策騎。

另外仲有「更待何時」 (Here Comes When) 同埋Ocean Emperor.

photo by @paomaphotos

期我幾何有輸呀

滿貫福星？
唔好玩啦

支持

我覺得隻川河尊駒有D機會.....至少用潘狗......

醒目名狗
隻野去完澳門之後醒神左好多

hsf 29800 ag ag and ag

馬上發財

我仲記得佢係谷草輕鬆屌打直震撼......

順便啪左藥
應該無啦 就算大番拎黎騎 我都會要返魅力之友

直震憾

尾市一通又收收地皮

即巿完美後抽

call put 不能

29850/ 29780

ok scsp sure win

之後一開就裂口，想追都唔比追

唔輸就得

long兩面

我明

5000搏50

其實跟朋友只是想贏一場NG，去拿個5選1 英雄獎勵，都要給這種人虐，途中還要不停在嘲諷我們，完全是破壞遊戲體驗。想請問一下大家會如何看這些假新手???

完全破壞遊戲體驗

無追post，而家取消左200k 倉？！

要同fd子win 3場... win ng dou ar

清平時send 晒圖出黎打飛機
又輔到mvp, 又射到不要不要
點會贏唔到呀........講笑咩

tla 你唔好咁直接啦

一陣佢嬲到del post ...

同BC傳過就知雷到嫑嫑...

波....唔係一個人就可以踢既

D74C
傳唔傳.....

tla.....

千其咪LUN再用D糞角特產安娜絲...魔龍路唔一定射手...

笑死人咩

唔好取消呀
我搵黎做指標睇我啲回報嫁

再咁落去就真係今日睇真d見了

爸爸真係好
幫我地搵多個媽媽

口交都唔係扑野

係，唔算係性行為

用個口仔，吸下吸下，就強姦非禮？
食扒米要比愛護動協會捉去打柒？

問下克林頓

咁多料爆.......

多汁仲話想做KOL .....紅左之後比人瘋狂爆料真係老廟都唔駛上水

實好多女女報料

破壞遊戲體驗

你影人時人影你

TAI LO AR...

你去搵返佢之前段深情對話live 望下d留言再望下喪心堆圖....應該笑到收唔到聲...

同埋d女 最興cap 對自己有利既先post，真係好易水洗都唔清.... 所以非必要都唔好咁出位/名

我又無淫賤msg 又對個個女仔都咁好
又係比人飛果個。

佢地重有咩可以爆我？爆我太温柔？

欺詐師
做人唔好咁低Ｂ
加個英文名真係好柒
鳩吹同名都冇人信

你班友.... 我做first move 之後gif 都有埋
不過bc 講得岩, 隻game 唔係打1個人既

個喪心真係好撚正

紅盒你自己起底搵到定點

喪心系統呀
咁耐我只係一早google過兩三粒鍾咁大把

入左去睇過，喪心好癲 開個page 條友應該輸/比人扼好多錢

爭飯食

似係收左錢做野...槍打出頭鳥

佢好似話科左萬五
之後比人踢出谷

香港真係靠呃先發到達

上得快，收得快

Baba 今次都麻煩啦
最簡單點解係group 入面既人
廿萬得番幾萬, 佢自己仲有廿幾萬.....

4月朝朝待變渣裸頭lc等爆邊...入面d人唔屌就奇了

有冇傳

行range你就all in爆

輸出參團驚

聽日升定跌啊就出糧想入D平貨

青姐個度好好笑

升呀....放煙花....

等埋我先升好喎

Naked short 都賺得多過佢好多

g持

等我入埋1299先啦25號除靜牙

想買果兩本書 淨係搵到左面果本

baba fans 咁耐無上水應該都輸唔少？

ching 又想呃撚含

想參透向心系統既秘奧

hkbn cls
文前續200一路減到168
之後交cut form去到118

人地有老婆同仔仔，點會9394呀

即係佢冇老公啦

仲以為講緊口爆ching

原來papa有頭家架

你睇sok爸有板你睇

Fishing
睇你幾時接受 pricing strategy

我冇谷 前排又冇上
唔知咩事 不過都約莫估到

搵一個新客所花既resource遠遠大於減價黎retain你 所以先會減

我估佢應該有個loyalty check list, 一步一步咁俾位你, 個價應該有個range, cut 俾既價應該會去到最平

fans 係咪 simple

我屋企上網仲有兩個月到期
佢打黎同我講
而家可以開始續約
原本就貴而家比個價$20
而家就特別做比我做返原價
我真係差啲笑左出聲
咁都講得出

佢個 business model黎
你唔出聲佢會當你好鐘意用 high loyalty
加你價

求減價教學

講到你唔想用佢服務就得

再up個 competitor 出黎

me 198>148就中左伏

之後手機續約又係
兩個月話續得
咁我落門市問啦
個店員閪曬面話
哦,照原價續比你啦
我頭也不回走左
之後臨一個
打黎話free 4定5個月

其實續約貴過街霸
真心超on9

街霸會貼錢開單嘛

所以一定要check街霸先
你厚面皮就可以屈街霸refund

有電話

HKBN曾經試過FREE一年...嘻嘻...

臨到期日日打黎性騷擾

Yau eat

4c is葛

BC打個電話就有得食啦

比錢之MA

雞還是有彈鐘的權利的

我唔信比十倍唔比八両舍食
都係錢的問題

All G

其實我最驚係個D乜9
臨一個月前冇通知就當你默認續約

2018群策群力倉.
成立日期:17-10-2017
初始金額:20萬港元。
群策群力 態度積極

平衡價:232,570元

DIM SUEN

godfather needs to be jailed

失曬平衡了

入錢咪得

拎BC 同八兩金比

我冇講過
ＢＣ12寸長
屌成粒鐘
所以比人彈

底毀左八兩金

wafufuying好靚女啊早知做有錢仔啦

咁早貼既喂

一街都是好貨啊

LC302定LP292

少出街

睇佢啲按都知佢想細細地慢慢玩幾年
話唔定係自己錢

期權8達通，戶口自動增值

笑左

賺左一億唔意在果20萬啦 好似係

1千萬渣

張公道表示如果早d識到佢，當年三百幻真錢倉輸到唔夠錢開兩張期既時候就唔洗開完要打個負數落現金度咁折墮

第一個個痴線....

cls

貢多123

人走蛇有無性趣

人走蛇心諗：
我一個trade 個手續費
都係同佢頭獎個錢差唔多渣

清mon得好貼
Uicy 係咪要學人走淫咁開post 教次世代

呢個真

悶過閪...894屌兩張沽擺21點止蝕....夜市d力度唔強......

here d ching 為左女可以去到幾盡....

你地點解會咁痴漢....

ALL CLS...

858閃人 釣下魚先...

出現了

牛皮到呢個死款映市國貨要做都有d難度...

咁快啲開基金啦

多汁清是否想同人走cfu 爭女eat一日之長短？

我只係求一棍千點殺....

支持 想食一手老麥

896沽沽..守18...悶過閪

唔知當日爸爸D乖仔今日見到爸爸痴左線有咩感想

人走勁啲定多汁勁啲

你巧大撚頭.....呢D勢千點殺必有跟尾....姐係唔只千點.....不過G持....

突然出千點
之後19823都有可能

妹下妹下...

sick blow一定慢火blow...